今朝睇左個港台節目 講中共老解會升級

見出面未有post講
睇左 呂x權 提 個邊會升級 言之鑿鑿

補link

邊條柒頭五毛比負皮

講咗老解落嚟返歸瞓覺
升咩級

就係講緊唔係咁明顯 明刀明槍咁出兵

即係收到風個邊會升級 對中央黎講成件事已經升左溫 開始插手 管理